操你媽，熱干麵沒配老乾媽辣醬是碰瓷啊！

好心你上少啲連登出膠post 啦

c

出膠 post 係解壓

你正在邊個國家？

Why not 大麻

Sweden, Uppsala

東施效顰,算吧啦你

no money

邊食邊睇書，腦袋不清醒

sweden is not a city
uppsala is not a country

香港人移民 = 東施效顰，抄越南難民

Yes, but I am black.